Viutv 閪電視同tvb一樣咁垃圾，打tvb戰線班友仲叫廣告商去落廣告

咪即係左手交右手

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署